又比我見返佢

係第一年hd校園生活識左佢 試過同佢睇戲 互相寫信 但最後不了了之 之後係學校都一直無見過佢 以為唔會再見到 點知係最後果堂既選修科見返佢 原來同佢修同一科 不過唔同時段 咁岩黎補返堂 仲要咁岩課堂內容講寫信 唔知佢會唔會諗返起果陣時寫信既時光呢？

咩年代呀清仲寫信
利申我都想有女同我寫信